[{"question": "https://www.zhihu.com/question/22850715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22850715/answer/210379161", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u7f8e\u5473\u4e14\u4fbf\u5b9c\u91cf\u5927\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43384485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43384485/answer/211246912", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u50cf\u300c\u667a\u969c\u300d\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63484482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63484482/answer/211219746", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u8fc7\u5ea6\u89e3\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27784404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27784404/answer/211296306", "content": "\n\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u76ae\u80a4\u53d8\u597d\u7684\u5c0f\u4e60\u60ef?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63319221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63319221/answer/210928182", "content": "\n\u56fd\u5185\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u7740\u54ea\u4e9b\u4e16\u754c\u4e0a\u5c11\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u8981\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62990816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62990816/answer/211394272", "content": "\n\u4e0d\u7518\u5e73\u5eb8\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63465339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63465339/answer/210680939", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6218\u72fc 2\u300b\u77ed\u65f6\u95f4\u4fbf\u767b\u9876\u56fd\u5185\u7968\u623f\u51a0\u519b\u7684\u7968\u623f\u795e\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63580454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63580454/answer/211164174", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u667a\u969c\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63035612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63035612/answer/211373097", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f3a\u751f\u516c\u53f87\u670824\u65e5\u5ba3\u5e03\u4e86\u5168\u7403\u9996\u6b21HIV\u75ab\u82d7\u4eba\u4f53\u4e34\u5e8a\u8bd5\u9a8c\u6210\u529f\u7684\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26191789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26191789/answer/211366429", "content": "\n\u51fa\u8eab\u5728\u5bcc\u8d35\u4eba\u5bb6\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u503c\u5f97\u4eba\u5411\u5f80\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63444484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63444484/answer/211033863", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u89c9\u5f97\u4eba\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50982661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50982661/answer/210078360", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6bcf\u5929\u90fd\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff0c\u5982\u4f55\u8ba9\u751f\u6d3b\u4e30\u5bcc\u591a\u5f69\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58003305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58003305/answer/211110770", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5728\u4ed6\u56fd\u5370\u8c61\u91cc\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/210386087", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63536572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63536572/answer/211359778", "content": "\n\u56fd\u5916\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4e2d\u56fd\u884c\u6211\u4e5f\u884c\u300d\u6216\u6210\u529f\u6216\u5931\u8d25\u7684\u4e8b\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/211044139", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u542c\u8d77\u6765\u50cf\u6bb5\u5b50\u4e00\u6837\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/210467909", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u300c\u88ab\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28094932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28094932/answer/210754786", "content": "\n\u4eba\u5230\u5e95\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63312622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63312622/answer/211438228", "content": "\n\u6559\u5ba4\u91cc\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u300d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63398298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63398298/answer/210858206", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u795e\u5947\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39750772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39750772/answer/211172348", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\uff0f\u542c\u8fc7\u6700\u7cbe\u5f69\u7684\u77ed\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37281800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37281800/answer/210833585", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u502a\u59ae\u7a7f\u8863\u670d\u8fd9\u4e48\u6709\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27428976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27428976/answer/211338011", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5916\u56fd\u5973\u53cb\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63492559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63492559/answer/211240336", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u770b\u4e00\u773c\u5c31\u63d0\u9ad8\u8b66\u60d5\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62464943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62464943/answer/211275029", "content": "\n\u624b\u63e1\u6743\u529b\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63315237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63315237/answer/211258517", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6700\u88c5\u903c\u800c\u4e14\u6210\u529f\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35776863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35776863/answer/210840854", "content": "\n\u4f20\u9500\u7684\u6d17\u8111\u7684\u529b\u91cf\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63178949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63178949/answer/210661134", "content": "\n\u8fb9\u5de5\u4f5c\u8fb9\u8003 CPA \u8003\u8bd5\u771f\u7684\u575a\u6301\u4e0d\u4e0b\u53bb\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63424743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63424743/answer/210793787", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u4e0d\u8981\u8138\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25279114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25279114/answer/211131339", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u7f8e\u56fd\u4eba\u5bf9\u7279\u5b9a\u98df\u7269\u8fc7\u654f\uff0c\u800c\u5728\u4e2d\u56fd\u5f88\u5c11\u542c\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63451177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63451177/answer/211528398", "content": "\n\u4f53\u91cd\u5927\u4f46\u770b\u8d77\u6765\u4e0d\u80d6\u7684\u5973\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26395298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26395298/answer/209618285", "content": "\n\u5b64\u72ec\u771f\u7684\u80fd\u6bc1\u6389\u4e00\u4e2a\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63161841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63161841/answer/210560991", "content": "\n\u4eba\u4eec\u5728\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u8b66\u60d5\u7684\u8d1f\u9762\u601d\u7ef4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/211111095", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34546303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34546303/answer/211210847", "content": "\n\u600e\u4e48\u517b\u6210\u4e00\u5f20\u5e72\u51c0\u7684\u8138\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39902196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39902196/answer/210490798", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u738b\u5bb6\u536b\u7684\u65b9\u5f0f\u5206\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62898981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62898981/answer/210875458", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u4e0d\u65ad\u548c\u5b69\u5b50\u63d0\u94b1\u7684\u7236\u6bcd\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u540e\u679c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31637520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31637520/answer/210931616", "content": "\n\u4e27\u5931\u4e86\u559c\u6b22\u4eba\u7684\u80fd\u529b\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63621937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63621937/answer/211165991", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5510\u4e03\u53d1\u8868\u4e09\u751f\u672a\u6284\u88ad\u58f0\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25696300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25696300/answer/211296162", "content": "\n\u5982\u4f55\u62e5\u6709\u5c11\u5973\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27655896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27655896/answer/210947126", "content": "\n\u5bb6\u5ead\u88c5\u4fee\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u6b63\u4f18\u79c0\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58400340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58400340/answer/211289799", "content": "\n\u627e\u4e2a\u4e0d\u6253\u6e38\u620f\u7684\u7537\u670b\u53cb\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60825419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60825419/answer/201920376", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u521d\u89c1\u89c9\u5f97\u4e00\u822c\uff0c\u540e\u6765\u624d\u53d1\u73b0\u5dee\u70b9\u9519\u8fc7\u4e00\u4e2a\u4e16\u754c\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62461235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62461235/answer/206395603", "content": "\n24-26 \u5c81\u4f60\u5728\u600e\u6837\u7684\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62094274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62094274/answer/209958261", "content": "\n\u5b66\u9738\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u9738?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23189681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23189681/answer/210319506", "content": "\n\u94b1\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63616496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63616496/answer/211575416", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u5916\u56fd\u884c\u6211\u4e5f\u884c\u300d\u7684\u6210\u529f\u6216\u5931\u8d25\u7684\u4e8b\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26833362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26833362/answer/210808300", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u5934\u50cf\u4f1a\u5f71\u54cd\u7b2c\u4e00\u5370\u8c61\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51976252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51976252/answer/207857324", "content": "\n\u4f60\u5728\u6700\u997f\u65f6\u66fe\u9965\u4e0d\u62e9\u98df\u5403\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61236094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61236094/answer/209218548", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u505a\u597d\u4e86\u4e00\u8f88\u5b50\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u7684\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63319033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63319033/answer/209939978", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u5f20\u96ea\u5cf0\u5728\u300a\u6f14\u8bf4\u5bb6\u300b\u7684\u6f14\u8bb2\u4ee5\u53ca\u90a3\u53e5\u201c\u6240\u4ee5\u4f60\u4e0d\u662f\u4e16\u754c\u4f01\u4e1a500\u5f3a!\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39722495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39722495/answer/211691288", "content": "\n\u7b80\u5386\u4e0a\u7684\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\u624d\u662f HR \u773c\u4e2d\u7684\u5e72\u8d27\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63605851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63605851/answer/211223097", "content": "\n\u56db\u5ddd\u963f\u575d\u4e5d\u5be8\u6c9f\u53bf\u53d1\u751f 7.0 \u7ea7\u5730\u9707\uff0c\u5f53\u5730\u76ee\u524d\u60c5\u51b5\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/210589132", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26980854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26980854/answer/211472564", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u5bcc\u4eba\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39851186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39851186/answer/211039221", "content": "\n\u5173\u4e8e\u4eba\u6027\uff0c\u4f60\u6700\u60f3\u8bb2\u7684\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63550573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63550573/answer/210933674", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4f1a\u6210\u4e3a\u5e38\u4efb\u7406\u4e8b\u56fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31176110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31176110/answer/210490001", "content": "\n\u771f\u5fc3\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u4eba\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58708222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58708222/answer/211457683", "content": "\n\u957f\u5f97\u4e0d\u597d\u770b\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63592785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63592785/answer/211078334", "content": "\n\u88ab\u7537\u670b\u53cb\u517b\u5e9f\u4e86\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27330476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27330476/answer/210816221", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u4e0b\u73ed\u540e\u7684\u95f2\u65f6\u7a0d\u505a\u70b9\uff0c\u5c31\u6709 3000 \u5143\u6708\u6536\u5165\u7684\u517c\u804c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40234499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40234499/answer/211146039", "content": "\n100 \u5b57\u5185\u80fd\u5199\u51fa\u600e\u6837\u840c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62215098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62215098/answer/210965349", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5c34\u5c2c\u7684\u300c\u8fdd\u6cd5\u300d\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22590902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22590902/answer/210164965", "content": "\n\u5982\u4f55\u767d\u624b\u8d77\u5bb6\u6323\u5230\u4e00\u767e\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62836353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62836353/answer/209439306", "content": "\n\u4f60\u73a9\u6e38\u620f\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u4ee4\u4eba\u53d1\u6307\u7684\u73a9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63645692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63645692/answer/211637218", "content": "\n\u5a5a\u59fb\u4e2d\u5f3a\u70c8\u7684\u5b64\u72ec\u611f\uff0c\u65b0\u5a5a\u7684\u6781\u5927\u4e0d\u9002\uff0c\u6c42\u70b9\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63367120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63367120/answer/210213047", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u4f4e\u5b66\u5386\u4f4e\u80fd\u529b\u666e\u901a\u80cc\u666f\u768490\u540e\u73b0\u72b6\u5982\u4f55\uff0c\u672a\u6765\u53ef\u80fd\u51fa\u8def\u53c8\u6216\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63655375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63655375/answer/211485541", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u9645\u5965\u59d4\u4f1a\uff1a\u4e2d\u56fd\u662f\u8d85\u7ea7\u5927\u56fd\uff0c\u7406\u5e94\u4e3b\u52a8\u4e3e\u529e\u5965\u8fd0\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63285632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63285632/answer/210933057", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u6709\u4e2a\u620f\u7cbe\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/211692547", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63268599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63268599/answer/211544208", "content": "\n\u7537/\u5973\u670b\u53cb\u6d3b\u4e86\u5343\u5e74\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63626049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63626049/answer/211363951", "content": "\n\u5404\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u6ca1\u89e3\u91ca\u5c31\u5f88\u96be\u61c2\u7684\u7f51\u7edc\u7528\u8bed\uff0c\u6216\u8005\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35781319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35781319/answer/211359481", "content": "\n\u559c\u6b22\u5b85\u7684\u4eba\uff0c\u5982\u4f55\u628a\u5bb6\u91cc\u88c5\u4fee\u6210\u5168\u4e16\u754c\u6700\u8212\u670d\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/208167224", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49295364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49295364/answer/209885545", "content": "\n\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u89c9\u5f97\u6700\u8bbd\u523a\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30276520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30276520/answer/210187507", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63587571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63587571/answer/211635473", "content": "\n\u60f3\u5bf9\u77e5\u4e4e\u4e2d\u7684\u54ea\u79cd\u7c7b\u578b\u7684\u4eba\uff0c\u8bf4\u4ec0\u4e48\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59596497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59596497/answer/204409983", "content": "\n\u5973\u6027\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6709\u7d20\u517b\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50697651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50697651/answer/211216569", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u79d1\u6280\u5f3a\u52bf\u4e00\u65b9\u78be\u538b\u3001\u8c03\u620f\u3001\u73a9\u5f04\u79d1\u6280\u5f31\u52bf\u4e00\u65b9\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147821/answer/211068866", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u4ec0\u4e48\u804c\u573a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62431352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62431352/answer/206671238", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec8\u751f\u96be\u5fd8\u7684\u624e\u5fc3\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60961742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60961742/answer/210865505", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8d77\u4f60\u63a5\u53d7\u4e86\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46394184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46394184/answer/211103662", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u7684\u81ea\u5df1\u89c9\u7740\u6700\u725bX\u7684\u9ed1\u7a0b\u5e8f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/208665074", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/210615664", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26097247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26097247/answer/113341139", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\uff0c\u5176\u5b9e\u5168\u4e16\u754c\u90fd\u4e00\u6837\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25501230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25501230/answer/210276327", "content": "\n\u5bdd\u5ba4\u795e\u5668\u6709\u4ec0\u4e48\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63551335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63551335/answer/210981508", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u6c11\u5728\u56db\u884c\u4ed3\u5e93\u62cd\u6444\u65e5\u519b\u5408\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27391031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27391031/answer/210921796", "content": "\n\u600e\u4e48\u82b1\u6700\u5c11\u7684\u94b1\u63d0\u5347\u51fa\u79df\u5c4b\u7684\u683c\u8c03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61590566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61590566/answer/210920753", "content": "\n\u8138\u76ae\u5f88\u539a\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63086047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63086047/answer/211236501", "content": "\n\u6b27\u7f8e\u7684IT\u884c\u4e1a\u57fa\u672c\u90fd\u662f\u4e0d\u52a0\u73ed\u7684\u5417\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u516c\u53f8\u53c8\u662f\u5982\u4f55\u89e3\u51b3\u5de5\u4f5c\u91cf\u7684\u95ee\u9898\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49462568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49462568/answer/209427516", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u62a4\u7167\u5728\u514d\u7b7e/\u7533\u8bf7\u7b7e\u8bc1\u7684\u65b9\u4fbf\u7a0b\u5ea6\u65b9\u9762\u542b\u91d1\u91cf\u5982\u6b64\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42138802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42138802/answer/210120423", "content": "\n\u54ea\u4ef6\u4e8b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u7236\u6bcd\u7684\u4e09\u89c2\u4e0d\u80fd\u63a5\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47149518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47149518/answer/211673240", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u7f8e\u98df\u4e0d\u4eb2\u4e34\u53d1\u6e90\u5730\u5c31\u5403\u4e0d\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31183709", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31183709/answer/211538570", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u51e0\u5e74\u540e\u518d\u8003\u7814\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u756a\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63621025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63621025/answer/211474140", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5370\u5c3c\u7a46\u65af\u6797\u8981\u6c42\u62c6\u9664\u5de8\u578b\u5173\u516c\u50cf:\u4ed6\u5bf9\u5efa\u56fd\u6ca1\u8d21\u732e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62288980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62288980/answer/210799201", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u5403\u4f46\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50171698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50171698/answer/210159784", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u6218\u72fc 2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62250094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62250094/answer/210377394", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\uff0c\u4e00\u773c\u5c31\u4f1a\u8ba9\u4f60\u7231\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63644240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63644240/answer/211393366", "content": "\n\u5916\u56fd\u6e38\u620f\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u4e2d\u56fd\u5143\u7d20\uff1f\n"}]